致八大學生會同學

如果你地真係有機會同林鄭條八婆見面

除左之前訴求外

請你地問下佢對班警犬彈畫家JJ 有乜感覺

屌你老母弱智都烚，呢單野一定要追究